Trabajo realizado por José Francisco Gallardo estudiante de Ingeniería Civil Electrónica en la Universidad Austral de Chile para la asignatura “ELEL226: Software para Ingeniería Civil Electrónica”.

Este trabajo cuenta con 2 algoritmos, el primero, llamado Robot_cocinero corresponde a la configuración general para que el robot cocine la receta “sopa de fideos” de una actividad anterior.
El segundo algoritmo, llamado Robot_cocinero_sim corresponde a la simulación del algoritmo, incorporando los bloques de código creados en la rutina principal.

Algunas consideraciones con respecto a este trabajo:
- Se está replicando solamente una interfaz de usuario, ya que se desconoce el hardware que incorpora el robot hipotético.
- El tiempo de operación es relativo y se debería configurar en base al desempeño real del robot para una determinada receta.
- En el algoritmo general de configuración se mencionan los recipientes principal y secundario, estos se pueden visualizar en un diseño conceptual del robot visile en la imagen Robot_cocinero.png
- IMPORTANTE: Los dos archivos, de configuración y simulación deben ubicarse en el mismo directorio del ordenador para que la simulación funcione correctamente.
